依家嘅你係生活定係生存？

有無人會間唔中諗下自己呢一刻
做既野 讀既書 返既工 係咪自己鐘意
返左一年半既工 咩野都得唔到
由一開始對未來好有盼望
到依家見唔到未來 而自己只係一個平凡既打工仔
一份人工做兩個人既野 senior又唔睇好

從前細個會好唔鐘意一班扮哂野既成年人
但原來大個左先知呢班扮哂野既人
先可以係社會到生存到

Sorry for 1999

你細細個已經知大人扮緊野
其實已經唔錯

想變返細路仔

生存 為左係香港生存 揀份高人工既工做 而放棄夢想

Same here 人工雖然唔太高 但餓自己唔死
係香港談夢想談何容易

聽人講去追夢 真係好羨慕

退休前：生存
退休後：唔知

同一樣野黎無必要鑽牛角尖

生存都咁難
仲點會有生活

生活

為生存而生活

呻吟

唔想退休後都只係生存
近排有個六十歲既老人家做到死左
睇見都心酸

自己喜好都有好多 但原來返工返到麻木左 連自己鐘意咩都唔知

冇人想，唯有退休前努力工作

同意

生存